【波台玩具】北上奶人仔(?)陳俊樂半月板受傷收咧(2)

會員:及利亞血統，編號: 306528
於缺乏證據嘅情況下，屈鳩陳俊樂奶共。
更對該球員受傷收咧幸災樂禍
至今仍未道歉

原post：北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

Cctai班傻仔仲有咩好講

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

留名

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

Push

屌你開新po先嚟解1001
連狗又跣鳩會員

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

請手足主力推呢個po